除左蘋果 大家仲可唔可以支持埋「克警訓練手冊」?

克警訓練手冊教你一步一步成為被制裁既大灣區克警

香港警察濫權濫暴資料庫 HKCPGDB
亦存儲大量影片及資料 慢慢 update 上去

想支持我地工作 可按以下籌旗 link ⬇️⬇⬇️⬇️
款項全數用於永久建立/保存資料庫之用 (每個月都係自己貼錢運作緊)

P牌想黠
有冇人可以代開POST...

Push

推

push

有冇話邊個捐款方法安全

第一個
隔左三重
所以先用呢個

P 牌推唔郁好慘
可唔可以幫我開 Post